為此，除了更好的體驗外，他們還在考慮如何用獨家折扣或額外津貼來獎勵這些新客戶。 在創紀錄的銷售之後，DTC初創公司正專注於用戶留存 
 當餐車終於到達時，它們就會振作起來，生長繁殖。 一些深海微生物在1億年後仍然存活! 卡羅琳·格蘭林| 2020年9月1日|學生科學新聞 
 在離家較近的地方上市——螞蟻金服的總部設在中國杭州——有自己的好處。 金融科技公司的首次公開募股(IPO)可能是有史以來最大的——它選擇了中國，而不是美國 
 本文節選自《財富分析》(Fortune Analytics)的數據，這是一份獨家通訊，《財富》高級訂閱者可以從訂閱中獲得額外福利。 “十年交易”:收購TikTok將如何改變微軟|020年8月25日 
 四天工作制一度被認為是一種小眾福利，但在美國，它正在緩慢但肯定地獲得吸引力。 米歇爾·程，2020年7月8日，Quartz 
 它還包括對像米切爾一樣將房產出租給特許學校的房東的津貼——免稅。 在這所令人毛骨悚然的自由意志主義特許學校，孩子們必須發誓“服從當權者” 
 免費內衣顯然是27歲的女演員擁有自己的電視劇的另一項福利。 迪奧因朱丹·鄧恩的胸大而解僱她; HBO送莉娜·杜漢姆每日內衣|時尚野獸團隊| 2013年7月1日|每日野獸 
 但北京有一家以《老友記》為主題的“中央公園咖啡館”(Central Perk)。 Matt Lombardi 2013年5月20日|DAILY BEAST 
 那些濫用津貼的笨蛋們是很好的模仿對象，但他們真的完全不是公務機群體的典型。 “Abercrombie”訴訟:為什麼ceo們喜歡他們的噴氣式飛機|丹尼爾·格羅斯| 2012年10月19日|每日野獸 
 丹尼爾·斯通報道這項福利是否已經失控。 聯邦僱員獲得數百萬額外工資和獎金丹尼爾·斯通，2012年6月6日，每日野獸 
 “你用不著為此煩惱，帕克，”查伯回答說，站直身子時朝佩妮眨了眨眼睛。 馬達馬特的勇敢，或，忠於他的朋友|斯坦利r馬修斯 
 晴雨表一下降，溼氣就在溫暖的玻璃櫃裡顯現出來。 《馬特的危險》，或者《巴哈馬群島漂流》斯坦利·r·馬修斯 
 過了一會兒，帕克推著一輛手推車出現了，手推車裡放著一個大板條箱。 《萊蒂和雙胞胎》海倫·謝爾曼·格里菲斯 
 帕克自己也很有信心，認為他們只是處在更重要發現的開端。 天空之鷹，安布羅斯·紐科姆 
 不久之後，帕克發現了一束似乎是低窪的光，這一次是朝著東方，他知道那是陸地。 天空之鷹，安布羅斯·紐科姆